區議員譚香文啲banner poster張張都好得意

譚香文

有聲

呢件垃圾就算啦
出幾多打手po都唔會救得返
btw都覺得你設計得唔錯嘅
加油

佢衰咩

出個post即刻變譚香文本人

好正喎

佢似乎好鍾意麥嘜

連

以前毓民仲做緊議員嗰陣
貼大廈嗰d單張叫人防鼠
係直接擺張cuson畫嘅梁美芬

萬能key

同一張相, 個口罩key上去

聽聞好似話係中出羊子幫佢操刀嘅。

都ok

老老豆豆
資訊性方面寫得唔錯
簡而精 做實事

一陣又畀第二啲人話佢有陰謀

佢衰過咩嚟

話說之前選區議會嗰陣 佢搞過一個反自動當選 咁啱就同泛民區選撞區
於是佢就畀人唱衰啦

有無圖